罷工果日唔塞鐵 ?

上次罷工好多人響應 但最後政府同大陸
又話係啲人返唔到因為俾人塞鐵
一係唔塞 一係諗點拆
唔該真心諗下 唔好屌住
好多人都係有俾人炒既風險去支持我地

如果最後對家一句屈鳩我地塞交通令到好多人其實想返工都返唔到
佢地付出就會白費

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

黨鐵復仇行動

拆閘 拆售票機 拆廣告！

塞佢老母，民意撚死開

推

唔係民意呀屌
我意思係罷完好似冇罷
同平時一樣打到佢封站已經一樣

同 我 拆 完 閘 機 先 入 機 場

拆撚到佢封站

拆完佢會封
等佢唔好開
唔洗同廢老嘈

直接拆 , 唔洗浪費精神同時間塞

日日都去機場 屌你老尾

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵